大家點睇果啲凌晨send email果啲同事？

是但啦，搞唔到我咪得
係咪on9?

On79

咁佢唔係expect 你即覆有咩問題
連人哋咩時間先可以send email 都要管好on9

On9
你估佢特登留到凌晨就係為左sd個email比你睇
人地做野做到凌晨
邊有你呢d公司屎忽八婆性格既同事諗咁多屎忽野

推

Set 咗時間send 姐
理鳩得佢

五天工作但星期六日就照覆Email嘅
或者叫定你星期一做啲乜
嘅人都係戇鳩
有乜撚嘢重要過放假
奴性重撚到

從來唔會set 公司email 響電話，佢凌晨send 咪第朝返到公司睇到先處理

唯一重要過放假嘅係收工

大家點睇果啲凌晨send whatsapp 果啲同事？

Scheduled

過咗收工時間一律當下一個工作天先睇到

schedule咗扮勤力姐

schedule通常都唔會搭正幾點

一撚樣...有咩留返聽朝先講

9成咁嘅人都係扮野

我做到凌晨三點先做完
唔宜家Send 俾你，聽朝你返工我未訓醒
俾你催我慢仲得了嘅

無人叫你即刻覆

咁都係聽朝先覆架啦

咁你理得人幾點send

睇咩工種啦
如果都係自己工
返工又唔係一定100%投入
間唔中off hours 做野當補返其實冇乜問題

返工已經係做牛
又OT
收工又做野個d就真係on9啦

打份五日牛工都要咁
六日又覆 放AL又覆 凌晨又覆
ON9

唔係睇場嘅話
就係行業死緊/分工閪/個人on9
或以上組合

你係咪同事
係嘅話你前途都唔好得幾多

似係人ON9多D
冇乜人呢個時間仲覆

咁我聽朝唔記得同你講
個波咪喺我度
我send咗比你
你鍾意幾時覆係你既事